無對手下連任

【Now新聞台】民主黨今日改選領導層。

兩年一度的改選包括選出新任正副主席、中央委員會及紀律委員會等成員，預料現任主席胡志偉 、副主席羅健熙會在無競爭下順利連任。立法會議員尹兆堅參選另一個副主席席位，預料亦會無競爭下當選。

中委會委員方面，據了解民主黨早前收到29份參選表格，競爭沒往年激烈。其中民主黨元老張文光以及楊森都放棄角逐連任，另外前主席劉慧卿 則報名參選紀律委員會。

民主黨